打算破產,可以點玩?

求其孖爆一隻新股

問晒咁多間銀行借錢再去孖展炒大旗

月入13k,最盡可借幾多?

咁你都係逗份糧算啦

樓主點解會有咁嘅諗法嘅？

起底功能啦 呢個樓主不嬲一日開幾十個post